撐修例個邊send俾mk仔group嘅價目表

佢只係肯forward俾我
2014年正苦個邊請黑色社團會員黎打輿論戰
眾所周知
但呢個msg係2019年
無從考究，但擺出黎俾大家食下花生🥜

另外我老母個老細係紅底人士
老細話而家搵緊年輕人出席愛國活動唱歌
每人500（犧牲咁大出手咁撚低 ）
計劃6月29，30，7月1號喺維園見
見到你哋班後生咁勇武
依家怕撚左唔知開唔開得成 開得成一定要撐場

Push

Yolo

二十慢人

去完之後收唔到錢既話點算

一定係cash wor

唱住義勇軍進行曲示威 會唔會令國歌都搜尋唔到

一齊撐黑警 有錢收？